# 리뷰쉐어 프론트엔드 테스트

## 준비사항  

- React
- Sass  
- Node.js (version 10 이상)  
- json-server

## 요구사항

1. json-server를 이용해주세요.
2. 첨부된 db.json파일을 이용해주세요.
3. 9000번 port를 이용합니다.  
 
```
json-server -p 9000 db.json
```

- api 명세
    - 프로젝트 정보: GET /project
    - 신청 리뷰어 목록: GET /projectRequests
    - 리뷰어 선정하기 또는 취소하기: PATCH /projectRequests/:userId
        -  body 예시: { isChosen: true }
    - 선정된 리뷰어만 가져오기: GET /projectRequests?isChosen=true
    - 내 브랜드 참여내역: GET /brandRequestsHistory?userId=1

## 화면 관련 요구 사항  

1. 아래 주소로 접속하면 화면이 나와야 합니다.
    - http://localhost:3000/project

2. 아이콘은 따로 제공되지 않습니다. fontawesome 서비스를 이용하셔도 되고 비슷한 이미지로 하셔도 됩니다. 크기만 같고 css로 원을 그려 색으로 구분해도 됩니다. 이미지가 다르다고 감점되는 것은 없습니다.

3. 프로젝트 선정 인원은 3명입니다. 선정 인원이 3명이상 일 경우 신청 리뷰어에서 선택 후 선정하기 눌렀을 때 선정 인원으로 상태가 변경되면 안됩니다.

4. 신청 리뷰어를 선택했을 때(체크박스) 하단 선정하기 버튼에 선택된 숫자가 나옵니다.(보고서 TEST-리뷰어 선택 페이지 참고)

5. 리뷰어 목록에서 선택된 리뷰어가 없을 때는 선정하기 버튼, 선정 취소버튼은 활성화되지 않습니다.

6. 선정 리뷰어 탭을 누르면 시안에 선정 리뷰어 페이지처럼 리스트가 변경됩니다.

7. 리뷰어 리스트는 table 태그로 작성하지 말아주세요.

8. 리뷰어 리스트 영역에서 상하 스크롤할 때 상단 회색영역(이름, 나이, 성별 쓰여있는 곳)은 리스트 내부 상단에서 고정됩니다.

9. 리뷰어를 hover, 선택했을 때 시안 설명처럼 색이 변합니다(보고서 TEST-리뷰어 선택 페이지 참고).

10. 전체 선정(다중 선정) 기능은 구현하실 필요 없습니다.

11. 선정과 취소는 한번에 한명만 가능하게 해주시면 됩니다.

12. 선정된 리뷰어는 신청 리뷰어 목록에서 제외됩니다. 선정된 리뷰어를 취소할 경우 선정 리뷰어 목록에서 제외됩니다.

13. 선정과 취소는 프로젝트 페이지와 브랜드 참여 내역 모달 두 곳에서 가능합니다.  

14. 등급(grade)에 관한 설명 입니다.
> "a" → "화이트", "b" → "실버", "c" → "골드", "d" → "다이아", "z" → "블랙"

14. SNS 계정 보기 버튼 클릭하면 새창으로 snsUrl이 열리면 됩니다.

15. 리뷰 전략이 해당 넓이를 넘는다면 넘는 부분부터 "..."으로 처리하고 input 오른쪽 끝 V(더보기버튼)를 눌렀을 때 모든 텍스트를 drop down으로 표시해주세요.

16. 내 브랜드 참여 내역에 횟수를 눌렀을 때 내 브랜드 참여 내역 모달이 나옵니다.

17. 프로젝트 앞 sns 아이콘은 아이콘을 쓰셔도 되고 css를 이용해서 색만 다르게 하셔도 됩니다. 중요한 것은 sns 별로 구분이 되는 것입니다.

18. 내 브랜드 참여 횟수모달에서 제출 리뷰 보기 버튼 클릭시 새창에서 제출 리뷰 url을 열면 됩니다.


## 기타

- 궁금한 점은 "언제나"(이메일: dan@reviewshare.io 혹은 휴대폰: 010-9963-3421) 연락주세요.
- 제출은 압축해서 dev@reviewshare.io 메일로 첨부한 후 제출 부탁드립니다.

